\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\include{preamble.inc}
% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\newpage
\tableofcontents

\nobreakingbeforechapters
%\breakingbeforechapters

\newpage
\Introduction

Цель работы: 
получить и закрепить практические навыки при моделировании
объектов в среде КОМПАС 3D.

Задачи работы: 
выполнить трёхмерную модель изделия с приложения 1, размеры изделия
согласно варианту (А = 15, Б = 40). Модель необходимо подписать.
Подготовить задание для 3D печати.

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже
\newpage

\chapter{Ход выполнения работы}

Чертеж, с которого необходимо выполнить трехмерную модель, представлен
на рисунке \ref{ris:3d_drawing}.
\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.6\linewidth]{figures/3d_drawing}}
    \caption{Деталь изделия} 
\label{ris:3d_drawing}
\end{figure}

По чертежу были вычислены размеры необходимые для моделирования детали.
Потом с помощью САПР Компас 3Д была построена модель. Окно с 
построенной моделью представлено на рисунке \ref{ris:kompas}.
\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{figures/kompas}}
    \caption{Компас 3Д с построенной моделью} 
\label{ris:kompas}
\end{figure}
Изображение готовой 3D модели представлено в приложении \ref{cha:kompas}.

Далее с помощью программы Polygon 2.0 было подготовлено задание для
3D печати. Окно с расcчитанным заданием представлено на
рисунке \ref{ris:polygon}.
\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{figures/polygon}}
    \caption{Polygon 2.0 с заданием для 3D печати} 
\label{ris:polygon}
\end{figure}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\include{80-conclusion}
\nocite{*}
\include{81-biblio}

\appendix   % Тут идут приложения
\include{90-appendix1}

\end{document}
